請罷買所有用余文樂做代言人的品牌

1. Tommy Hilfige

2. Bose

余文樂微博表態「反暴力」後首更新IG 父子齊高舉勝利手勢

反對《逃犯條例》修訂的風波仍然持續，除引起多場集會、示威，不少演藝名人亦有紛紛表態，其中余文樂早前（5/8）在微博發文，指自己反對暴力：「最近香港發生很多事，我作為一個土生土長的香港人，看到那麼多憤怒與暴力感到很痛心，一個人的立場並不能代表其他人，就像一小眾破壞秩序的人不能代表全香港的人，香港已經回歸了22年了，香港是中國的一部份，我是中國人，這一點無需多言，我不認同也不支持所有違法的人與事，希望香港盡快恢復秩序。」

SPI

好

仲有啲朋友未Unfollow

建議有關公司盡快與該名前NBA球星盡快割席, 避免蒙受不必要商業損失

推

不嬲都唔買哩d

大陸仔

目標係要令有關人士代言收入減少

條76仲未死咩？

黑裝修 紅裝飾 藍擺 黃幫

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

仲有New Balance ！
成日同佢聯名仲要做埋大中華區代言人

3. New Balance

余文樂MADNESS聯名New Balance開賣日期曝光

「六叔」余文樂是許多潮男的穿搭指標，也讓主理潮牌MADNESS每個動作都備受關注。而全新與New Balance聯名的鞋款，即將在4月27日開賣，消息一釋出立刻引起眾多網友熱論，只不過想購買還不簡單，還要能符合「條件」！

New Balance官方臉書宣布，將於27日在敦化門市超限量發售，中午12點30分前，排隊者需穿著「英美製99X系列鞋款」方能投籤，每人一籤，不得代領。下午2點就會於現場公布中籤名單與後補名單。

push